F.I.R飛兒樂團yayaya

啲歌好撚好聽 應該部分90後細個都有聽過佢地既歌 不過唔知多定少
多數人都識既我們的愛

緊接住既係月牙灣

再之後係千年之戀

點可以無Lydia呀

舊歌其實仲有好多好聽 例如Fly Away/刺鳥/你很愛他 /三個心願/讓愛重生/淚光閃爍
呢排鍾意既係13年既七號公路
一齊傾下計 無聽哂佢地啲歌 仲有無好介紹呀

月牙灣

三個心願

千年之戀正

點可以冇飛行部落

正呀

千軍破

吹奏post

無聽哂佢啲歌 sorry

中學嘅時候勁聽

你的微笑

去咗邊？

已save

嗰陣電視成日播三個心願 勁洗腦

我都想知 依家好低調咁

Faye最近出碟

咁聽埋i remember

既打識貨

月牙灣
孩子的天空
亞特蘭蒂斯

faye有講過FIR限制咗佢嘅style, 佢新碟先係佢想要嘅風格
但係我真心覺得麻麻, 可能我永遠都係預期佢把聲就係唱FIR嘅歌
見FIR fb page都係話佢哋不停去唔同地方表演, 應該依家只係賺出show錢, 唔再出歌
阿沁好似有自己音樂公司, 建寧就不嬲唔只做FIR一瓣, 然後見faye個fb都淨係PO自己嘅嘢同新歌新碟, 已經好少提FIR

但係我唔明點解要分台灣版同非台灣版, 都係得幾句詞唔同

北極圈
荊棘裡的花
我要飛
你很愛他
把愛放開

唔出歌架啦 團員感情都唔算好啦應該

順便share下北極圈同天天夜夜嘅demo版
我覺得北極圈好彩冇用到個demo版

冇記錯嘅話, faye對上一次提阿沁已經好似係佢BB出世嗰陣

千軍破同雨櫻花

千年之戀

我們的愛 竟然冇人講

好多首都聽過 而家聽番依然咁正

最鍾意Lydia
我阿媽個手機鈴聲仲係用緊我們的愛

阿沁呢啲唔提都算

仲有 Lydia

第一次睇第十行星演唱會果時就係背左demo歌詞
入到去聽點解歌詞唔一樣既

所以音樂會照睇, 新碟都唔會再有期待

過了就不再回來

唔記得幾耐之前聽過話好似籌備緊專輯
但係果時未有聽講過話係出Faye果隻小太空
唔知果時講籌備緊係小太空定fir既碟

試下聽 我要飛 同 亞特蘭提斯
fir d歌真係好正
我們的愛呀～～～～ 過了就不再回來

第一次睇演唱會係FIR

應該係小太空啦, FIR幾乎冇放過風話出新專輯

我都係

某程度上都係, 係我第一次自己揀去睇嘅演唱會
因為小學嗰陣俾阿媽夾過去睇劉華同王傑

諗返依家點解唔敢自己一個去睇concert
明明以前一個人都衝去睇fir 依家竟然唔敢

我反而係依家敢喎, 淫Kay, rubberband, 梁靜茹都係自己睇

原來FIR係咁多巴打嘅第一次
巴打而家唔敢一個人聽邊個演唱會

唔係唔敢既 冇左以前既衝動囉
以前真係話衝就衝

雨櫻花